I wanna jump

其實當一事無成 屋企人咩都唔支持我 從來唔會理我感受 由細到大都唔會好理會我 冇咩朋友 對情人又唔識珍惜 一個一個咁離開 做人仲有冇意思？ 我好想死

我好想而家就死 無慾無求 一死解決所有嘢 冇晒煩惱

手足搵我傾 我地好多人係度一齊傾

你而家jump嘅話, 就睇唔到下期jump架啦.....

手足，我地一定要長命過林鄭啊，唔好做傻事啊撐住呀

我唔識傾計

天堂見

我地宜家咪傾緊！ 要一齊等到林鄭死呀

我地同佢鬥長命 贏硬

我係一條中坑, 自細屋企都係從唔同我溝通, 唔理我, 淨係叫我唔好跟黑社會, 可以講係俾左好大嘅自主權我自已, 其實係好事嚟...
最重要係, 你還年青, 不要其望二十出頭就揾到人生方向, 我有啲朋友前半生一事無成, 四五十歲先發圍, 而家面對嘅困難就係武裝你自已留待面對將來嘅所有事情...
呢位兄弟, 生命可貴呀!

我唔明白生存係為咩 即使當你搵到錢成就名利 冇人可以分享 孤獨一人 為咩

唔好衝動去做傻事呀！
深呼吸先
吸～～～呼～～～

冷靜d

有冇人幫手推po阿屌

我自已年青嗰陣都想知生存係為咩, 重有其他問題... 嗰時無internet, 無手機, 都無咩朋友, 都係要硬食, 自已諗掂... 但從未諗埋一邊

都係嗰句, 我情願可以再年輕二三十年, 好似咁多位手足!

年青係會好多問題諗唔明, 但如你而家諗得明咁多問題, 人生就完全没意義, 没激情

推

旺角 廣華街附近？
我見到張相有“潮流地域”
巴打你冷靜啲，求下你

兄弟, 聽我呢個中坑講, 人生絶對充滿希望!

冷靜!!!!!!!

75 登打士街

有冇巴絲係附近

手足, 大家有緣聊多一陣先

你一事無成 ? 莫非好似 777 就好事業有成 ? 咪傻啦

睇角度應該係 好景商業中心
推到有人係旺角

我呢幾年無咩放過假去玩, 因為後面有幾十位同事喺喥一起工作, 我唔番工, 佢哋就毫無方向, 我都好大責任, 但從來無離開, 因為完成一個project... 同事有糧出, 佢屋企有飯開, 這就是責任, 人生的樂趣, 要慢慢感受呀, 兄弟

推呀